\section{Famille Bouvier II \index[noms]{Bouvier II, Victor} / Bouvier  \index[noms]{Bouvier , Gabrielle}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I96547266_I79887310}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Victor Bouvier II \index[noms]{Bouvier II, Victor}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Victor Bouvier  \index[noms]{Bouvier , Victor} \textit{[]} et de Florette Bouvier  \index[noms]{Bouvier , Florette} \textit{[]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Gabrielle Bouvier  \index[noms]{Bouvier , Gabrielle}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I96547266_I79887310.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Yves Bouvier \index[noms]{Bouvier, Yves} \textit{[...]}.
\clearpage
